你裝咗iOS 14.3未？

iOS 14.3: Apple releases the final beta with support for ProRAW, AirPods Max, and Apple Fitness+

未有wo

beta

Not beta
Rc版 無太問題等於gm 版
有錯勿吊

有冇解決電量同接收bug?

用緊smartcase 答唔到你喎

接收差就硬件死症，Intel、支即modem 垃圾冇得攪

又有更新

我未有

14.3 RC2, 前日已經出咗啦

更正: 14.3 CR2

Diu
更完先至錯, 自膠

仲未有 5G 雙卡 :<

係啦, 我都得緊呢樣, 但我開始懷疑係唔會有
因為支那一出 12 已經有雙卡雙待 5G, 即係唔係 iOS 未做到住, 的估係比 Carrier Profile 限制咗

仲係未fix iphone 12 green tint 問題

人地update detail都無寫呢個版本會fix
點解你會期望14.3會fix?
Btw你個部green tint 係點

我都係希望佢快D fix 姐
亮度0-20% 左右, 播黑畫面片, 會閃綠光

呢個common problem唔驚啦
大部份人都有事
同埋如果無人講
基本上你好難發現有呢個問題
你幾可低亮度睇全黑片

主要係個心唔舒服

冇Fitness+ 冇AirPods 冇12 Pro

有雙sim行5G未

試咗，未

可以 5G ＋4G，雙卡 5G其實現階段冇用，除非你係咁攞免費你 5G卡

Gd

雙sim用唔到5g (5g+4g 都fail)
單sim先有5g

屌呀咁廢
見佢寫iPhone12 雙sim 可以獨立5G
唔同得12得

電訊商設定要更新，但更新唔到

同樣問題

係咁入 about 就彈要更新carrier setting, 但每次入去都彈。以前從來未試過。係咪更新唔到

無彈更新姐係代表咩

同樣問題，冇更新到

同樣情況

咩台？

hkbn

dklm 仲係咁。唔知做乜9

Reboot 再試

reboot 咗幾次。都係咁.

再唔係就蚊SIM再試

完全封鎖

你試完ok？

我做齊晒reboot
蚊SIM
輪流熄1張SIM再開
都係更新唔到
繼續彈有更新
唯有繼續等

咩台

SmarTone 無更新嘅

頭先csl、3、cmhk都試左，雙sim單sim都一樣

你用 3 有彈 Network Update?
我用 3 同 SMT 雙卡雙待都冇彈出嚟

張sim係新既，唔知關唔關未插過入部機事
本身試左csl同cmhk更極都唔得。
插新3 sim試下，結果一樣
無smt試唔到

痴線，用咁耐12pro max都未見過E，1更新完即刻有，咩料呀

我用3冇事

冇事係冇出 Network Update 定 update 到冇事?

唯有試下重設個網絡設定

乜network update 都冇

Me Too

我同朋友一樣係12 promax 連同一個wi-fi 我要close左個我私人地址 但佢唔使 係部機問題定係????

冇彈代表唔洗更新

有冇災情

樓上嗰啲算唔算

呢個po都已經好多下

我都係電訊商設定要更新，但㩒極都更新唔到。 最慘係宜家打唔到電話🙈

重設左都唔得

我都係

更新唔到network

你試吓張SIM卡有冇死，我試過將張sim卡放響其他電話入邊都係唔得。應該係張sim 卡搞死咗

根本就冇更新, 擺明係 bugs 嚟

但係我個fd用hkbn smt plan 一下就更到我呆咗

用其他機更新到都得？

佢咩機? 更咗之後係咩版本?

11 Pro Max,HKBN 45.1，而我仲係45.0可能真係bug咗

我 3 同 SMT 都係 45.0, 冇 update 彈出來

咁就奇喇

我都係 3/45. 咩都冇彈出來